如果實行咗蒙面法，咁係唔係唔可以化妝

我條女化完妝個樣變左另一個人咁，算唔算蒙左面

禁止化妝好，支持

利申反對蒙面法

港女末日

賣化妝品=犯法？

戴眼鏡都係

這

帶黑超防下太陽

任何物品都唔得！空氣都唔得！

要先立易容法先告得佢入

搞唔呢條法例，港女起義都似

搞左條法例，港女起義都似